武漢之前唔係出動過坦克車咩？依加就用病毒？

依加出動埋變種肺炎黎維穩

殺他二十萬，多管二十年

起義革命之都